唉啊

啊啊啊啊

以前好鐘意鳩嗌 依家唔知點解嗌唔出

rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

why do dog

live like a dog

汪汪汪

有女就收皮啦

比人飛左

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

真？。。

啊啊啊啊啊啊啊啊

屌你老母

點解要咁對我

竟然是you